# technical-challenge

## Project setup

Instrucciones de uso

Pasos para iniciar la aplicacion:

- Clonar desde el repositorio https://gitlab.com/SanchezHernandezChristian/technical-challenge.git
- Teclear el comando: npm install
- Teclear el comando: npm run serve
